但是需要注意的是，url、應用程序和位置的擴展實際上是擴展而不是細化——這些是OR命令而不是and命令。 谷歌自定義觀眾，自定義親和力和自定義意圖觀眾的組合，現在直播|Ginny Marvin | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 只要再稍加改進，這些應用程序和設備對輪椅使用者就能像對普通人一樣有用。 智能手錶可以為輪椅使用者做更多|John Loeppky |020年9月4日| 
 一些研究人員稱讚Neuralink的工作是對現有技術的顯著改進。 神經學家對埃隆·馬斯克的Neuralink大腦植入初創公司不那麼確定 
 雖然遠征沒有相同水平的精緻內部，它肯定有足夠的空間。 2020年8月22日，喬·菲利普斯，華盛頓刀刃 
 在某些情況下，這是戰術決策，是數小時市場調查、焦點群體和改進的結果。 對於有抱負的表演者來說，NBA是成為吉祥物的最佳場所 
 回到美國後，退伍軍人發現中產階級已經把鋼琴當作一種文雅的標誌。 Van Dyke Parks關於數字時代的詞曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 這就是我們的敘述者所設想的古斯塔夫·h的世界，一個優雅、沉著和無可挑剔的服務的世界。 韋斯·安德森的奧地利繆斯:斯特凡·茨威格，露西·斯科爾斯，2014年2月26日，每日野獸 
 他是一個具有巨大潛力的人，符合威登的精神——創意大膽，極致精緻。 時尚評論家凱西·霍林離開《紐約時報》; 麥莉·賽勒斯為《W》雜誌全裸|時尚野獸團隊| 2014年1月31日|每日野獸 
 他們是老派理性和精緻的縮影——至少在此之前是如此。 皇家學院想讓你完成這個藝術品|Chloë阿什比| 2014年1月24日|每日野獸 
 在這個例子中，Ngram數據提供了一種改進，而不是啟示。 為什麼大數據沒有達到炒作的效果|尼克·羅密歐| 2014年1月4日|每日野獸 
 他宣稱厭惡和蔑視一切神秘、文雅和陰謀，無論是在王子還是大臣身上。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 當這位堅定的自由小愛好者開始著手“減輕”命令的壓力時，這是一種進一步的精煉。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 我們這麼說不過是為了說明她的地位和她的部分教養——這兩個條件她和蘇珊都有。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 約瑟夫·瓜內留斯似乎一直在努力創造出最宏偉的音調，既威嚴又優雅。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 這位康涅狄格的菸草種植者在各方面都是一個真正有教養和高尚靈魂的人。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。